<image name=UI_TRPG_PlayerBoy_1/>
Karakter Adı: "{NICKNAME}"
Karakter Kimliği: Mareşose Avcısı
Arka Plan:
İyi kalpli, dürüst bir Mareşose Avcısı. Kendini yoldaşlarına şu şekilde tanıtıyorsun: "Çocukluğumdan beri tıp öğreniyorum. Bu canavarların hakkından gelmek için üzerime düşeni yapmak ve öğrendiklerimi kullanarak başkalarını iyileştirmek istiyorum."
Karakter Becerileri: "Tıp", "Sezgi", "Çağırma"
